笑人it狗嘅大概要喊了

It programer 打下code, hea下一個月都50k了

一行code都唔駛打hea足一個月

太多人葡萄

北水南下借殻上巿 真係可以hea足成個月

邊到有？

周街都係

呢行好多低端人口
搵唔到正常工先局住入黎

It都做唔到嘅先係低端人口

所以只要你正正常常都可以打橫行

無撚有錯

正正常常你resign果日老闆一定叫你唔好走 所以IT POST好多果D咩老闆出20%留人

自己接野做都唔休做

我地成team既核心it狗準備緊走
睇下佢到時可唔可以全部人都加20%

寫code易學難精，少D腦汁都唔掂

code佬40頭已經難搵工

諗住報grad program入行
利申:等依家份工完約轉行

code佬30尾上唔到manager grade基本上要諗定轉行

好簡單 你幾時見過有中年programmer?
代表d乜你自己參透下

會計佬30尾上唔到manager grade基本上要諗定轉行

好簡單 你幾時見過有中年會計佬?
代表d乜你自己參透下

見好多喎

拎住個post去搵你老細啦
笑到你捐返入你老母個閪到呀
咁都吹得出